肥佬黎你識唔識做生意嫁？收夠30蚊個月啦

你絕對值30蚊個月，

頂唔順就加價啦

30蚊咁少 立場都要200啦

呢樣真 立場都幾大雞唔食細米
最少要200/月

利申月捐